千奇唔好搞1113 商業區 Lunch Revolution

繼昨日中環精英們食飽飽tg放題後，今日見啲狗完全唔敢放，又扯旗又縮入老母閪敗走
證明大家千奇唔好係lunch time搞兩大CBD呀

提一提大家係中環同九龍灣

Sor9 suppose係觀塘 不過九龍灣都好撚多寫字樓 千奇唔好搞呀

唔好同我講罷工唔應該有lunch rev喎 因為不知幾多香港人好撚鐘意返

晨曦加LR一定攰撚死啲呀蛇

自推

扯行旗。。。繼續。。。